一人一首回憶時必聽既歌

Crying in the party
年輕 的眼淚流光了 便掛念曾經這樣了

17歲那日不要臉 參加了挑戰

一步一生

天荒地老流連於摩天輪

只能說我輸了 也許是你怕了

butterfly

我們的回憶